達哥先係人類進化嘅關鍵

猿猴一開始係兩手兩足行走，直到第一個用兩足步行嘅人猿出現，就陸續出現用兩足步行嘅人猿。而家陸續出現同達哥似樣嘅人，由一開始嘅木村，到而家嘅蔡思達，大陸model，泰國mv女人，越黎越多同達哥似樣嘅人，係咪説明緊達哥先係人類進化嘅方向呢？

0/10